去iMax睇戲唔得咩

最近好多戲上 iMax多位又好坐 個Screen仲好大添

推推推推推推推推推

點解要負